\documentclass{beamer}

\usepackage[utf8x]{inputenc}

\title{Gougou}
\author{Shgck}

\begin{document}
\maketitle
\begin{frame}
\frametitle{Introduction à Gousstache}
On remarque que Gougou est fortement attiré par la Jup, notamment grâce à plusieurs témoignages et enregistrements qui nous sont parvenus par des proches désirant rester anonymes.
\begin{itemize}
\item "Les gars jme fais une ptite jup là"
\item "Shgck jup stp"
\item "AAaaah need un bonne jup laaaa"
\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
